# Bonus3

Le programme doit prendre exactement 1 argument, qui sera ensuite transformé par `atoi`. Ensuite, le fichier *"/home/user/end/.pass"* est lu et et stocke dans un tableau ,disons `tab`, qui va être modifié à l'index de la valeur renvoyée par `atoi`.

tab va être comparé à l'argument grâce à `strcmp`. Notre première valeur de `tab` doit être égale à 0 pour être équivalent à l'argument.

En passant une string vide "" en argument, `atoi` va retourner 0 et donc placer un 0 dans `tab[0]`. La comparaison se fera donc entre une string vide et notre argument.
